邊度冇腦柒頭叫人衝煲底害手足？

完全理解唔到邊條友叫人去煲底，
個度完全係銅牆鐵壁，
有立法會一米高嘅鐵馬，
又有一排差佬招呼，
再講入到去就如籠中鳥，
速龍一衝出黎立即被打柒拉走，
退又走唔出煲底，就算係退到，
人群就只能被推去海皮，暗角打鑊，
結果就係班手足送死，
到底邊個柒頭皮咁仆街要人衝煲底

冇人理